大家記住呢五個字，就唔會比班五毛同mon po dog分化

就係 核彈都唔割

旺角單野 好明顯係啲友自己仆低

點都好 不完美 可接受

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

核爆嘛Ching